破過產嘅請入

其實破左產可吾可以賭波賭馬？

可以

好權威！

然左嘅錢會點？

如果撞到破產官呢